A5 靚仔 你問我答

兒加等緊下一個
咩野都答 唔驚自爆

條J幾長

有冇搵過SP?

正常Size, 上天好公平, 靚仔就冇大JJ

憑乜話自己靚仔

冇 A5青頭

我男朋友唔算靚仔都冇大JJ

幾歲 最長拍幾耐

d friend都會話我靚仔 出街都成日比女望

21
1年左右

咁試試我個條

你叫乜名

一碌尻

我就成日俾女望啦
d女望下你有幾渠喳

自貼未 ig咩名

Sor 大佬

青頭仔

拍5次都青頭仔

ff完好瞓啦

無圖就唔好話自己靚仔啦

21歲都勉強可以叫靚仔既